女拔證有男教師受傷 網傳被射中眼恐損視力

Line 新聞
反對修訂《逃犯條例》示威昨日(12日)演變成暴動，警方曾發射橡膠子彈及布袋彈驅散示威者，最少79人受傷送院，2名男傷者情況嚴重。拔萃女書院證實，一名男教師在金鐘一帶的衝突中受傷，而有認識該男教師的網民指，他是被警方射中眼睛流血受傷，視力恐受損。
拔萃女書院表示，該男教師任教通識科，入職約2至3年，由於昨日是學校假期，教師毋須上課，而今日(13日)則為學校考試日，只有需要監考的教師需要回校，但涉事男教師並沒有回校，校方暫時未能與他取得聯絡。